觀塘老婦樓梯仆倒受傷 昏迷送院

老婦仆倒地上受傷送院。(讀者提供)

觀塘開源道中國銀行(香港)分行對開，今早(24日)10時許，一名姓黃(77歲)老婦疑「差錯腳」，由約1呎高的梯級上跌落地面，以致頭部流血受傷，陷入昏迷，有熱心途人及銀行職員見狀，立即上前協助及報警。救護員趕抵，立即將老婦送院，經搶救後恢復知覺。警方調查後，列作有人意外受傷處理。

趕住換新銀紙

死廢老

攞唔到四千了

差d仆街死

大新聞

雖然唔係話咩道德
但上面班人洗唔洗咁撚惡毒

差少少就攞唔到4000

財嬸，你講邊個呀